火箭呢隊hi野為個支那市場放棄成支team

真係底撚死
請個on9助教返黎做教練
炒撚左支持香港既莫雷
依家搞到成支火箭散撚晒
未來都幾難再上返黎
今年要準備擺爛

世界係有報應

Hi

又靠屈
莫雷係自己跳船resign架喎

你自己諗下點解佢要跳船
你唔係on9天真到認為一個gm
真係咁甘心去76人
佢自己都講 佢以為自己永遠唔可以起nba再立足
所以你呢種人係真係on9
老板遲早都會郁你 比個面你自己走

76人好差咩

莫雷未得罪中共，已經傳緊上季拎唔到冠，就係佢最後一季喺火箭啦

中國串流媒體巨擘「騰訊」已停止直播美國職籃NBA「費城76人隊」賽事，顯然旨在報復76人隊新任籃球事務總裁莫雷（Daryl Morey）去年推文挺香港。上一個賽季，騰訊也拒絕直播莫雷前東家「休斯頓火箭隊」的比賽，僅提供文字報導。

然而，莫雷日前受訪時表示，儘管面臨來自中國出乎意料的憤怒，他並不後悔自己的所作所為。

On9 vo 好差咩，都算係明星球員 仲有j allen 同7年first round pick ，抵到爛

咁76人差喺邊？

76 人明顯係勁旅嚟，係上季啲打法柒啫

比火箭差
莫雷既火箭未擺過爛

關咩事

想知之後Morey係咪冇跪過？好似Adam Sliver都冇跪
之後Morey仲有冇出過聲 關於香港同中國啲嘢

。。。

咁依家76人擺咩爛，每隊都有高峰低谷㗎啦，按照你咁講，馬刺都好差

點會唔關事
莫雷幫左香港發聲之後
就比中共封殺到依家
依家到封殺76人

無 火箭亦無幫佢
奶共登同威仲要唱片反調
成個球壇得奧尼爾幫佢

O’neal？
竟然？我後尾冇留意了 估唔到喎
成個NBA應該仲有其他人幫佢嘅 Kanter嗰啲好似有
火箭隊嘢本身都中國隊嚟 冇幫佢都唔意外嘅

NBA legend Shaquille O'Neal says Houston Rockets GM Daryl Morey was 'right' to speak out in support of Hong Kong

我啱啱Search咗了
好彩76人依家都唔爛
雖然冇睇NBA好耐了 自Kobe走後

作為一個10幾年火箭迷可以好誠實講句
morey走人同支那關係不大
呢幾年打small ball打到走火入魔
未來幾年都冇draft picks
harden westbrook eric gordon幾張大約鎖住乜都做唔到
D antonio都炒埋
未來幾年入西決發夢就有
我係morey都走喇

morey自己on9姐 死攬James harden

由當年選中姚明
將自己隊徽個火箭logo改到成個"中"字咁
都知呢隊野有幾奶rmb

當年還當年，
當年姚明幫呢隊垃圾打入季後賽，
Yao + MC Tracy 對O'Neal +kobe

當年幾多人睇

我之前已經係另一個cctoy post直接po撚左篇文出黎啦

大大篇文寫到明，搵埋哂所有當時人，包括火箭老闆同莫雷
火箭講到明唔會炒莫雷，但莫雷就話想陪屋企人先走

而你查下就知莫雷家人係紐約，費城同紐約幾近你查下GOOGLE MAP就知

講奶共你知唔知76人都好撚奶共?
唔比人著有關香港嘅衫入場、年年新年迫d球員同支那人講祝賀說話

咁點解又照請莫雷?
「Fertitta declared Morey's job "safe" two days after the Rockets' elimination, saying he would trust the general manager to lead the coaching search and would sign off on Morey's selection.

Fertitta said Morey warned him in March 2019 -- when the GM signed a five-year contract extension -- that this could be a year when he decided to step away because of his son's high school graduation.
」

學撚埋cctoy個d柒野
好撚心啦

76人依家都叫東岸冠軍競爭者你估佢仲係六七年前嗰隊76人咩

喂

出黎駁啦屌你老母

唔好好似cctoy d弱智咁做縮頭烏龜啦

推

又一個睇cctoy睇上腦既人

樓主出名人肉filter
唔啱聽唔會覆你

關條team表現咩事 關唔關夏登轉會事

關撚事咩，本身火箭隊波都已經去到樽頸，呢幾年差唔多透支哂啲選秀權同薪金空間，將魔球同小球玩到極致都入唔到總決賽，就證明咗莫雷果套失敗咗，唔改變隊波就慢性自殺等收皮，依家隊波唔想收皮，換教練同總經理，連個組軍方針都改埋，將過去莫雷既建軍推倒重新再建立過。
同埋你睇返佢換走咗夏登之後收返啲咩先啦，有明星球員（雖然有傷病史）奧拉迪普，仲有一堆選秀權，呢啲係重建，唔係放棄

你咁講真係同之前啲台灣濕鳩page講林書豪返唔到nba係中共逼害有咩分別

Allen係騎士喎

換個垃圾助教做主教練叫重建
笑撚死人咩
你睇下勇士點拙起
仲有夏登既價值只限值3個尾10既首輪？

覆我未啊廢渣

講得出而家嘅76差
都知你冇咩睇波 係度鳩噏

Stephen Silas上年喺牛仔做助教 負責教進攻 而上年牛仔進攻效率係全NBA最高 所以佢根本唔垃圾

4個首輪（網22、24、26，鹿22）
4個同網互換權（21、23、25、27）
網3巨都係23年完約，即係23打後分分鐘係網幫箭擺爛
你點得出一定係尾10？

仲有，換返黎既奧拉迪普得返一年約，人工都低過夏登一截，完咗呢季就即刻解放返鎖死咗既薪金空間，仲要仲有john wall同今季打得幾好既wood係度，又收返一堆選秀權，用黎交易又得自用又得

咁撚樣唔係一個重建咁點撚樣先係重建

哥哥, 你知唔知火箭已經當夏登係毒瘤先清呀
而家四方交易攞到Oladipo之外, 仲有四年draft pick順位互換同Kurucs, 收到果3個draft pick係攞去做交易籌碼呀

係曼區柒完出公海, 公海柒完又去籃球區撩交嗌再柒, 即使係cctoy都係柒
你不如走啦柒頭

其實火箭賺左
因為夏登根本無心係火箭打
快d送走佢係聰明

四方交易入面火箭牌面上係攞到最大利益

火箭真係狗隊嚟，上年肯留Chris Paul都唔洗輸猢輸得咁能肉酸

不過oladipo 都幾肯定完約放生
你當一個harden 換7個first round pick 之後疊埋心水重建好過
好彩嘅試下行雷霆條路 一邊賣人做pick 一邊食下爛約拎潛力

樓主唔覆？

是但啦 oladipo 咁撚廢

證明傻仔波都唔睇就扮博士

佢係咁佢會選性覆到睇唔到佢唔想睇既野

咁更加要推啦

kobe走啫係幾時

睇到你呢句先諗返起依家Kobe走係有兩個意思

樓主條廢物唔覆唔緊要

負皮我個堆出黎駁下？

cp3都同harden夾唔黎 唔trade佢點打40一年又頂死個cap 18年cp3 game6冇傷應該拎埋ring

你就真係笑死人啦，Mike D'Anton去咗nets
做助教，咁佢係咪垃圾呀

知唔知Stephen Silas係咩料呀，垃圾

上面同佢講左

仲要咁多年都未捉到比卡超

就黎一年啦

佢真係痴撚線，nash夠無經驗，nets請佢主教練，唔通又話nets冇心爭冠咩

你留意下火箭依家咩戰績
迪安東尼咩戰績
打左幾場已經知佢進攻得唔得

比正皮嗰啲用屎眼諗嘢？？

樓主都係開post吹奏返曼聯d舊人算啦
起碼有班獌同你圍爐

佢進攻唔得？知唔知咩叫7秒進攻，就係佢教㗎

你講起呢樣就醒起stephen a 條柒頭屌鳩網袋隊請nash係歧視真係cls

佢喺曼區都俾人屌喎

你真係on9，隊波嘅核心都唔撚想打，仲屌埋自己隊友，可以點撚樣好呀

樓主好撚柒
屌唔緊

The Mavs’ offensive rating of 115.9 points per 100 possessions eclipsed the old record of 115 points per 100 possessions set last season by Curry, Thompson and the Golden State Warriors.

佢上年做牛仔助教嗰陣 牛仔進攻效率係NBA歷史上最高 你批評佢其他嘢都算 走去講佢既進攻

其實火箭散唒係咪因為上年叫左westbrook 過黎?

係火箭老細死攬

佢上面仲講叫我睇勇士點掘起，其實佢知唔知勇士係點樣由係2009選秀選到curry後，之後係2011選秀選KT, 繼而trade走艾利斯換Bogut返黎扶正curry, 再係2012年選埋Green, 再慢慢簽埋生命石，巴保沙，二姑呢堆後備，之後炒當時教得唔差既Mark Jackson換缺乏執教經驗既kerr做主教練，隊波先開始變霸主，唔係透過簽球星囉，佢簽杜蘭特果下係令到佢隊波更屈機，由霸主變宇宙勇咁解

屌，呢個post同及狗個post一樣咁撚柒，畀正評啲撚樣唔洗講又係唔撚睇波㗎啦

佢都on撚鳩，隊波既ace大叫trade me, 連個身型都漲咗兩個碼， john wall同表弟就差唔多係兩年無打波要搵狀態，剛剛換新教練球員又適應緊，咁點撚樣好

其實佢平時究竟有無睇nba
知唔知nba係點運作

史高斯呢？

你有冇睇火箭
你睇得多定我睇得多
火箭個進攻模式係魔球理論
一接波就3分起手 所以場均起手好柒多
如果講進攻
你依家睇下佢教左d咩9出黎

拆檔無 3分更加無
防守本身火箭時期已經差依家更加差

你要知道曼區同人已經嚴禁呢位仁兄入去

完約唔續就跳船
Morey去76係變相升職喎
GM變籃球部總裁

咁無左莫雷無左迪安東尼重會唔會打魔球？

係都要拎d野黎打飛機 係啦係啦 叻啦叻啦 開心未？

你條撚樣唔傷先講啦
跪求今年健康plz

救命，你估依家打機呀，一隊波嘅主力換晒人，打法變咗，核心唔想打，仲要更衣室氣氛差，啱啱開季就話人差

迪安東尼教時哈登可以自由咁起手
哈登想走原因都係唔撚妥火箭請個助教返黎做主教練
迪安東尼時期就算角色球員都會起到作用
3分永遠都係nba top 3以上 當然某程度無手感就玩撚完
防守差就一定 你再睇下依家個助教 教左d咩柒野出黎
戰術無套路

人都變晒，你想點啊你估打機咩唔使夾chemistry

你搵神仙都要畀時間佢打救啦係咪呀

屌你 幾時連登仔會俾時間教練咁撚趣致

收撚皮啦，Mike D'Anton就真係搞到火箭角色球員食晒屎啦，冇走動淨係識等波到，望住登哥單打

所以連登仔咪係球迷唔係GM我到而家都仲好支持SoB添，你一個等於連登仔？

開大約比CP3果下其實已經見到今時今日嘅路

上年都仲打得下

好似你地呢班
永遠剩係識炒蘇斯克查
玩曲 睇低球隊
洗唔洗睇低到年年護級
同你地討論都晒9氣啦

我有話你
我一直都係堅持蘇斯克查教
唔知果班撚樣係咪要扮專家
係都要睇低球隊
咁樣玩膠法你玩埋個份

同你討論就真係嘥9氣啦，覆＃24未，扮睇唔到

哈登係癲的，都唔知邊個先夾到佢，可能佢注定係做孤狼有啲似狼隊時期kg

應有此報 賣咗西書 咪一撚樣

咁我係咪連登仔

2016-2017
2017-2018
2018-2019
2019-2020

火箭邊撚度3分永遠top3
鳩噏前望下數據先好冇

咁你講咩q連登仔呀，佢唔係連登仔呀，你自己唔畀時間就拖晒全世界落水

你睇下依家隊火箭先講野啦
迪安時期打進攻係流暢
就算衰到落後20分都有能力追得返
當然你可以話都無防守 場場3分大戰
吹撚賬 連green呢d 無人要都會突然神經刀起黎
果時既火箭先係nba 其中一支最好睇

屌你唔係因為你撐蘇喎 屌你係因為成日貼埋d支那飛機文同叫人食藍店喎

過去公鹿啱曬 打5out 2條友車輪戰 一個企定等3分 一個cut in

1920嘅第一，一把車落條柒頭到

迪安東尼時期進攻流暢

盲撐76人
就算以後幾咁柒碌，都要撐

又係果個問題
我係話食野唔選黃藍 有問題？
就代表我係藍？
你自己起我底我立場係咩

流暢你老闆，冇人走位，冇傳導，你同我講流暢，阿仙奴啲波一定啱晒你睇

作為一個10幾年火箭迷可以好誠實講句
哈登已經為火箭奉獻左好多
走都正常
最勁果年D人馬都走曬
kyle anderson ariza capela
基本上冇希望再爭冠

佢應該講出手

真不過anderson就算9數啦

17-18嗰陣個squad已經屈機了，係宇宙勇呢啲閪波仲喪，不過都係差啲贏之後嗰幾年唔係唔勁，不過攻防都差一班

果時火箭係其中一支最撚唔好睇既球隊都俾你鳩噏到最好睇

早幾年明明係好多人屌火箭既魔球搞到比賽沉悶，球員間缺乏互動，只係見到夏登同波叔係度單打同幾個3D企定定係角等波，仲有就係夏登既賣犯戰術，咁都可以吹到話NBA最好睇

搵到位覆啦

事實
除左防守9之外
自亞里沙走後無左個專做防守

PJ Tucker比你食左？

火箭個問題係一直無個頂級大前

嘩你當 tuker死，定你根本冇睇波㗎

Anderson波叔睇撚到拍枱

根本就屈波叔組織 想打快就轉陣地減慢個年game7 第二節未比人cup已經比人搶左個節奏 成班友即刻鳩打

同阿里沙差9皮
以前既比提亞到阿里沙都係可以釘死對手個核心

你老味pj真係喊2聲

你柒就柒啦，睇中国飛機文就當自己係大智者咁出黎鳩嗡獻世，俾人笑就廢老上身屌返人成浸食鹽多過你食米咁，結果做超級大傻仔出公海求溫暖又俾人屌到再做柒頭

NBA Trading同足球世界完全唔同都唔知，火箭玩run & gun玩到出事都當佢好勁

連班教練經常出現去其他隊做助教組大教練團屈人，之後先做返主教練都唔知就當助教轉正係廢

唔撚講係咪真係差你所謂嘅9皮，咁tuker係咪專做防守？

係定唔係？

算把啦 nba is a joke
上年已經徹底死心
wfc

Nets兩件性格大師
Nash: PAIN

你試下搵多條友得6呎幾 5個位都要守到加埋揹centre攞板 仲要穩定咁入3分

Pj 係勤力 但唔同真係防守專家果種
一直我都認為火箭最大問題係大前個位
Cp3 哈登 戈登 pj 卡佩拿
成個陣最大問題就係搶版同防守

自知自己少睇火箭，唔應該出咁多聲，但係有睇火箭對Blazers。嗰場最後一擊嗰陣Tucker守死左Lillard，咁都唔算守死人哋個核心？仲要Lillard係數一數二進攻最強既球員

邊撚到三分長期top3呀樓主

咁事實佢個水平唔係top

D'Antoni打跑轟變落3分雨，上季打五小陣炒晒呀大佬

柒到

事實
除左防守9之外
自亞里沙走後無左個專做防守

係咪你講㗎？柒頭

0-27

巴迪亞同PJ Tucker亞里沙打火箭係兩個世代，巴迪亞果時年代既進攻節奏一黎無依家咁快，二黎無咁多3分，三黎無咁多小球陣，仲未興玩無限換防，同依家完全兩個世界黎

為駁而駁，痴撚線

俾湖人輕鬆4-1

火箭呢啲5外打法個配置要求其實好撚高，公道啲講波叔喺度嗰兩年唔係唔掂，係真係咁啱兩年都撞正最撚勁嘅勇士，啲人就成日以為波叔唔撚掂，又成日瀨無3D，屌你老味

莫雷有冇令美國人醒覺？

一個幾乎可換防守到1至5號位既頂級防守球員俾佢話防守唔好

O'Neal is our hero

咁撚駁得唔駁埋＃24同三分波啲數據，冇嘢好講就當睇唔到

你要個唔係superstar嘅人做到每樣野top火賤開咩價比佢呀 睇過

唔係講緊1場2場
係講緊成季 pj係好血
但對比返比提亞對kobe
同阿里沙對火箭貢獻
Pj係稱唔上top
火箭陣容一直個問題就係出起pj身上
當然佢可以穩定3分起手
但因為佢身高同防守技術既問題
火箭一直存在住缺陷
卡佩拿同哈登仲可以配合 pj真係唔得
內線無任何得分能力
防守亦稱唔上top

講緊top係講緊阿達斯 比提亞 同埋亞里沙

仲要已經無講到上年trade入黎既RoCo

worst trade decision

其實火箭一早見曬頂
始終就係冇防守

完全唔明

咁一個防守一隊既人算唔算top?
上年火箭有個入過防守一隊既RoCo喎 如果當Tucker唔勁 咁一個防守一隊既人又點計 又算唔算係專做防守

係認撚真on9
個空間都鎖撚死你
依家無迪安東尼
再睇埋所論既進攻教練真係哭三聲

你幾時見tony allen守完對面隻星要同centre揹位又要有一手corner 3?

76人勁

講下講下又話問題係tuker身上

冇佢就真係食得屎啦，防守唔top都講得出，火箭放佢嘅話爭冠隊爭住要啦

喂點睇你話配合到capela 喺畀Mike D'Anton放走㗎

我睇得要求高
火箭需要阿里沙多過要pj呢類型
什至當初如果能夠換到一個準明星pf 都值得去駁
因為火箭起手多 回合打得快
需要一個識防守同識搶版既
再唔係就要一個專職防守專家

建議可以睇下呢條片講咩先

咁rob cov算唔算防守專家

其實佢知唔知可以守到1號至4號甚至5號既3D球員係依家係好撚值錢

同埋依家既防守係講求快同靈活，因為成日都要換防

我咪講左個專做防守既專家RoCo出黎

我係球隊都想有Tucker，呢幾年真係打出身價，球風fit曬呢家時代，內外都守到底角三分呢幾年聯盟最準

至少好過pj pj連內線進攻能力都無
如果有得換都值得去駁

Ching要求咁能高

屌，上年roco咪係火箭

條友氣袋黎 3張幾仲咁有氣有力

火箭5個正選位
Cp3 哈登 戈登 pj 卡佩拿
同勇士打到round 7
邊個位置最弱睇都睇到啦

退休
成隊波已經唔係湖人了
上年拎冠軍直頭冇感覺
最鍾意都係以前Blake Artest Bynum嗰啲

佢唔打入面係戰術要求睇佢早幾年嘅波finishing 都好強

不如睇下冇左邊個所以game6 game7輸

RoCo咪又係冇內線佢係有6尺7可以守big men，但唔見得RoCo有內線進攻能力

冇睇我哋young core?

Ball

至少起迪安東尼體系
佢唯一大作用係射3分
內線得分無 防守中等
唔係最top
呢個解釋明白未？

菠蘿B心牛Fred蘭

cp3冇傷赢咗啦屌

仲話弱

冇tuker點守得住勇士啲人呀，大哥

哈登
但有咩好講
佢始終係絕對主力
Nba top 3進攻球員
永遠都係起round 67時發膠
但係火箭個位 pf位係一直有問題都係公認啦

Anthony Davis didn't score when guarded by P.J. Tucker in Game 1
6尺5守到AD攞唔到分都叫中等

防守一隊係中等，火箭三分係長期top3同打得好流暢，莫雷走人係因為中共，76人係垃圾，我屌你邊個平行時空嚟㗎

又係你自己講迪安東尼既戰術就係3分，咁要佢內線進攻能力黎把撚咩

佢份糧係咪頂薪？
佢戰術地位係咪高？
唔係憑咩要求top?
佢跑足全場一至五號位都守曬你有冇睇到？你幾時見佢可以釘死一條友咁大特權？你係咪玩2k玩上腦當球員真係無限體力

照你咁講夏登都唔係最top啦 喺d安東尼體系下咁多turmover

樓主他唔太熟火箭

我夠知cp3無傷好大機會就過到勇士
但係火箭個大前位真係唔夠top
戈登場均18分 卡佩拿搶版同進攻
唯獨pj 既得分只有3分

Ball防守幾好睇呀
Randle都好睇 不過好嘅都唔喺湖人了
留Kuzma唔知做乜 完全畀媒體吹大晒 講款佢就幾有型嘅 打波就冇乜特別

保羅都唔撚credit你空難死好撚過啦 0-27個時咪haren條撚樣鳩打冇組織

其實佢咁講最弱個位係Capela
無自主進攻能力，只可以食餅拎分，對手一擺五小佢就要坐係後備

你咁講 咁點解卡佩拿又可以內線得分
迪安東尼個戰系無錯係3分
仲要係無限起手果種
但唔代表佢無內線進攻
點解哈登永遠只係同卡佩拿做配合？

LM睇76人打入東岸決賽 & Final
睇下支那會唔會播

大佬呀你唔好癲啦，佢都唔進攻球員，佢係大鎖嚟㗎，就好似伊古達拉一樣，冇佢撚有人守得住勇士嘅無限switch呀

大佬 除左allstar同夢之隊 有邊隊可以5個位都top屌鳩你條49000真係柒撚懵懵咁 隊波防守唔掂就話個防守尖兵又廢又唔top 又唔屌柒haren喺到做保安

所以我咪話連續輸勇士咪係哈登問題lo
屌你半場領先 下半場起親都入唔到
比勇士入到決賽

伊古達拉好過佢啦下話
細ai 勁幾多

佢玩緊2k，但現實就係要睇餸食飯

講緊定位呀

覆未呀樓主

76人今季戰績咁好 理9得你

比較難 Simmons同第一中鋒明顯配合唔得

佢都仲未覆Stephen Silas同RoCo

你淨係用得分衡量？

76人廢喺邊都答唔出啦

大鎖 pj呢類唔係最top lo
類似火箭之前個Beverly

Ben Simmons 囉

唔係最top

一個可以守5個位嘅防守一隊唔係最top

乜撚野擺爛
你邊撚到人？

火箭個戰術係無限換防
打錯位防守
Pj如果守死大前一個位
睇下場均失幾多

AD係咪大前鋒

火箭17-18 18-19 攞唔到已經遇見到今時今日嘅情況，上年極致五小加速咗添。btw 樓主你up緊乜

擺爛都唔知係咩？

咁抽波仔知唔知係咩？

到呢一刻，76個負皮我

但半個出黎駁嘅都冇

連登仔

講緊打換防你又攞返啲上古思維出嚟把撚呀

依家係要佢守死一個位咩？

算吧喇
兜得好難睇

喂講咁耐，講到離晒題，你都係唔覆#24，係咪諗唔到點駁呀？

係無錯
但唔應該炒左個幫火箭太多既莫雷
佢從來無將火箭擺爛過
由馬田呢d垃圾貨到哈登
再到不停人地唔要既角色球員打起左

Mark Jackson 勇士打大飛

唔知樓主係咩人建議你search下佢d史高斯post
之後你會覺得自己同弱智嘈好蠢

炒咩q，＃24已經有埋證據，你又當睇唔到呀？

anderson好勁啵

佢係咁㗎，答唔到，唔想答既野就會選擇性睇唔到/唔覆
有時可能會用轉移話題鳩噏去覆你既

樓主又成功證明連登幾多弱智仔

最好笑係佢完全唔理個事實去講一啲錯既野 之後搞到人R哂頭

你十年火箭迷可以講呢3條友無最勁d人馬都幾屈
Ariza就真係嘅 capela就po完全冇用先送走 anderson就直頭廢

如果波叔 17/18無傷 champ左

*係最勁

NBA／火箭前總管莫雷憶挺港推文 坦言曾怕回不了NBA

2020-12-24 10:32 中央社 / 紐約23日專電NBA

前火箭總管莫雷（Daryl Morey）近期接受美媒訪問時坦言，挺港事件爆發後曾擔心家人安危，也怕NBA生涯就此結束。 美聯社

休士頓火箭前總管莫雷（Daryl Morey）去年發表挺港推文，掀起風波。他近期接受美媒訪問時坦言，事件爆發後曾擔心家人安危，也怕NBA生涯就此結束，但他不後悔支持港人抗爭。

去年10月4日，莫雷在社群媒體推特發文力挺香港民主抗爭，事後雖刪文，火箭隊仍遭中國贊助商與轉播單位封殺。NBA總裁席佛（Adam Silver）捍衛言論自由，堅決不向中國道歉，雙方關係蒙上陰影。NBA耕耘中國市場30多年，估計因這則推文損失數億美元。今年10月15日，莫雷以私人因素宣布辭去擔任13季的火箭總管，隨後出任費城76人隊籃球事務總裁。

NBA新賽季開打之際，莫雷向體育頻道《ESPN》回憶挺港推文風波時說：「過去12個月，我想過好多次，我可能因我願意犧牲的理由再也無法在NBA工作了。但我熱愛工作，我愛我做的事，我不希望這情況發生。」

莫雷挺港推文風波最烈時，火箭隊在日本進行熱身賽，陣中大將哈登（James Harden）等球星態度立即成為鎂光燈焦點。當時在中國的洛杉磯湖人隊巨星詹姆斯（LeBron James）質疑莫雷未充分了解情勢就表態，很多人可能因此受害。

報導寫道，詹姆斯不知道的是，莫雷念商學院時結交多名香港朋友，深知港人遭遇什麼挑戰。透過推文支持港人爭取民主並非輕率之舉，而是莫雷深思熟慮後做出的決定。被問到是否後悔支持港人抗爭，摩瑞沉默幾秒後回答：「我對我所作所為感到心安理得。」

不過，莫雷從未料到那則推文會掀起如此大的風暴。莫雷說，他一度非常擔心妻子與兩名孩子安危。莫雷婉拒詳述遭威脅的情況，僅表示：「我真的非常、非常擔心。幸運的是，多人協助我處理這件事，並建議我如何處理。希望我可以為我們帶來一定程度的安全。」

莫雷說：「但我極度擔心。如果可以避免的話，你不會希望地表第二強大的政府對你發火。就這次事件來說，我躲不了。」隨著莫雷推文風波平息，NBA與中國逐步修補裂痕，2月在明星賽週以標語替深受2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）打擊的湖北省武漢市打氣。中國中央電視台封殺一年後，10月從湖人對邁阿密熱火隊總冠軍賽第5戰起復播NBA賽事。

自己睇下佢句說話
如果你仲係認為佢係自己想辭
你真係唔明官場有幾黑暗

Trade 埋哈登

樓主話唔係講緊一兩場呀

唔係00s battier, 係16-18 ariza

貼就貼英文原文

貼中文把撚咩

自膠

基本上睇頭幾個回覆d正負皮都知呢個post冇人係真係睇開nba 見到有野可以打飛機 岩聽咪推

剩係比你個柒頭睇
人地講明自己唔想離開nba
你連咁簡單既官場治都唔識
有冇返過工？

邊一到有暗示／明示佢係畀人炒？

如果火箭要奶直接炒去討好中共唔撚好

佢唔喺nba呀，依家？

18 19球季差一分入防守陣容=防守中等

冇左anderson根本打唔起，何來廢
anderson係同gordon一齊入火箭 佢仲射波勁過gordon 係傷左先慢慢冇咁準

你講得出呢句其實係咪無返過工
火箭無撐過佢
仲要不停比說話佢聽
仲有連nba個主席都曾經企硬過

capela初初同harden pick and roll係好好用 我記得有數據話三人在場連贏過十幾場

你篇野原文

最後一句
「The NBA estimated it lost hundreds of millions of dollars over the controversy, but, despite persistent calls from Chinese officials for Morey's dismissal, the Rockets stood firm in retaining him.」

咪就係po佢完全冇射程只會塞住個底先送佢走
你當nba d gm on9咩

但火箭老細好似Trump fan 嚟

Anderson 你唔稱得上勁
但佢人工貴 成20m 一年
不過有時佢會發神經咁超射3分射死對手
大多數係拉開比數10分時就發顛

你就on9啦，續約cp3 4000萬

又黎呢啲老屎忽口吻

好正的

Cp3工會主席黎
但最近果次 差d收勇士皮亦都係因cp3
最終過唔到勇士就係哈登問題

Hi

覆#237未

你唔識建議你可以了解下d合約先
當下岩岩入完西決你唔續波叔可以邊度簽個pg返黎
capela係火箭最後已經比人半放棄咁 出都係出pj tucker去守
而家傳統中傳係西岸po根本就越黎越冇用 okc隻admas都係得reg有作用 por隻nurkic同金塊隻肥仔就係有自主進攻先有作為 capela完全唔係
唔係吹自己十年火箭迷就代表了解d架

點都唔覺得佢值4000萬
俾盡2000萬 因為勇士果年數據都ok但已經開始下滑，
到下年更加得唔到分

無左夏登，韋少，成隊波無左主力，仲有咩玩法

但佢好難用無藍版無防守
用黎拉開分數
簡唔中神來之筆就得
但又講真如果pj 有佢呢種射程同射術就真係top pf

藤森巴打，佢依家塞緊錢入你袋，教精緊你呀

nba不嬲就係爭冠同重建cycle黎
佢呢1trade換左大量幾可觀嘅未來資產
到幾年後重唔重建到先係時候去judge佢
唔好用英超果套塞入nba先得架

阿叔食鹽多過你食米

Cp3點都值30m 既
始終當時係top 1 pg

佢年紀同數據都唔值4000萬啦，跑又跑得慢，你話快艇果陣表現都話，要續都唔係續4年咁耐
你諗下4000萬係聯盟第一高薪黎，就算打緊勇士我都唔覺得佢好到可以攞4000萬

你篇野原文

最後一句
「The NBA estimated it lost hundreds of millions of dollars over the controversy, but, despite persistent calls from Chinese officials for Morey's dismissal, the Rockets stood firm in retaining him.」

覆未?

咪就係當下火箭決定左要衝一次冠先簽
你可以事後話件事on9或者波叔唔值咁貴
但佢果下嘅decision絕對合理
你事後孔明話件事on9之後話gm on9點傾呀

可能係新浪搵緊文去覆你

之前係度笑個及利亞血統咩都唔撚了解係度代表
呢個post咪一鳩樣

難講 佢老友james 都天價續約
佢個能力當然仲係叫top 1控衛 頂薪簽都無計

呢啲係門面說話, 火箭私底下脅持佢屋企人逼佢走

總之你一定無返過工, 唔明官場有幾黑暗

明明就係班獌狗都回post叫佢咪撚再出黎柒
你自己睇返佢d史高斯飛機文

其實最大問題唔係cp3
佢要頂薪無野可以講
最柒連全明星佢老友安東尼
去到火箭都係收皮呢下死

就曼區無人理佢先出嚟公海

我地曼迷都受夠喇, 都想俾大家受下

如果cp3得分ok 都值得二千五百萬
最弊佢一場得十幾二十分 ，火力根本唔夠，哈登都對佢好不滿。

Morley嗰套唔work咪走

據《紐約時報》（New York Times）報導，NBA總裁蕭華週四（10月17日）對外透露，中共曾提出了要求，要NBA解僱此前在社交媒體上發帖表示支持香港民主抗議者的球隊高管。這也是蕭華完成充滿爭議的亞洲之行返回美國之後的首次公開露面。

蕭華表示：「我們的回應是，這是不可能發生的事情，這種情況不可能發生，」「我們甚至不可能去『教訓』他。」

美國NBA火箭隊總經理達里爾‧莫雷（Daryl Morey）此前在推特上發文，用香港抗議者經常使用的口號表達了對他們的支持。之後，中共的強烈反應使之成為了一場國際風暴的導火索。當時NBA正準備在上海和深圳舉行洛杉磯湖人和籃網之間的比賽。莫雷後來在推特上刪除了這個帖子。

北京的這一請求表明，雖然NBA花費了數十年的時間希望打開中國這個世界上人口最多的市場，但它同中共的關係的破裂可以是如此的迅速、如此的徹底。

哦

真係

大佬...大紀元你都貼 點夠你玩

下 當下已經覺得唔值，事實上cp3嘅得分一直都唔係話好甚至可以話少少廢，如果唔係哈登都唔會同佢嘈。而且4000萬curry durant lebron都冇呢個價錢

正常nba球隊衝冠失敗就重建，炒經理換人拎pick係正常操作關奶共乜事

蕭華在《時代》週刊「100健康峰會」（Time 100 Health Summit）上接受網絡主持人羅賓‧羅伯茨（Robin Roberts）的採訪時表示，NBA的財務因此受到的影響「已經很可觀」。羅伯茨的採訪旨在推動NBA的精神健康倡導。

蕭華說：「我們的籃球比賽在目前為止還沒有得到在中國重新復播，我們將拭目以待看接下來會發生什麼。」

莫雷支持香港的推文事件在兩個大洲引發了強烈反應，並招致了美國社會對NBA同中共的商業交易和合作關係的批評和嚴格審查。

莫雷的帖子迅速遭到了北京方面的強烈反對：幾家中共公司對他進行了譴責，並宣布與在中國最受歡迎的NBA球隊之一的火箭隊（Rockets）斷絕了關係。莫雷自己的老闆，火箭隊的老闆，也公開指責莫雷。

支共公開話要炒佢
Nba個主席話唔得

仲要火箭個新老細都屌佢
我真係唔明你地呢班連呢d都睇唔出
俾著係你 你走唔走

佢咪就係俾迪安東尼套戰術玩死囉
球權牢牢控制哂係夏登同CP3度，逼安東尼去打無球，但偏偏迪安東尼既戰術球員間互動少，佢又唔係3分射手而係一部單打機器，防守又未算去到頂級防守球員。
係無球權既情況下，你叫安東尼呢部單打機器點打得好

你貼呢篇野出黎有乜撚野論點叫駁左?

火箭老闆講唔計
莫雷自己講唔計
ESPN記者講火箭撐佢留任唔計

淨係計連登會員吉邨春袋子講?

係咪?

佢之前吹奏史高斯係quote句子架 林伯特「我覺得史高斯史上最強」咁樣
而家有新聞你睇你唔好要求咁多
唔信你自己search下

籃波冇史高斯都9up左咁耐

你老細屌鳩下你係咪就代表佢一定要炒鳩你啊?

你咁撚柒都可以教人職場官場?

就係睇佢咁多年，組織ok但火力一直唔夠，講真就算打勇士果年，佢都唔係打得特別好，係得幾場波係發揮得好，當時4000萬續約好多人都唔理解

比壓力莫雷呀屌你
成個支共出面壓落黎
你條柒頭當睇唔到？
唔通莫雷屌柒火箭係因為咁而走咩
唔該有返少少分析能力
係成個國家比壓力要個nba 主席同火箭炒9佢呀

係果陣火箭戰績差，加上佢射波D效率真係唔係好得，就炒左佢

你係咪on9
明明莫雷做既野只係支持香港
就要比你老細屌？
你係唔撚係香港人黎
係支共要求nba 叫火箭炒9佢呀柒頭

壓你老母咩柒頭

Tilman Fertitta係訪問講話撐佢唔會炒佢你唔計
莫雷親口講話一早講會辭職陪屋企人你又唔計

ESPN講火箭係蝕左好多錢之後都照撐莫雷，你又唔計

因為壓力而炒?
你都幾好笑

壓左一季再炒

OKC今季trade走哂堆主力換咗堆pick返黎，但佢哋勝率都差唔多有50%，仲要比賽既內容場面唔差

佢哋上一季都以為佢哋要玩抽波仔，點知入到playoff,唔知今季會唔會又係咁

其實當時火箭都係當安東尼係個後備火力黎用

Cp3最勁時期吹撚到佐敦轉世嫁
不過cp3的確係當代最top 既控衛

第一次聽人講簽cp3係要佢拎好多分

佢本身就係cctoy人

其實都係炒緊貨多
佢季中應該連hoford都拎埋去trade
上季先真係意外 下年大年應該點都坦返頭幾返黎

有schroder cp3 同garlinali 其實都幾好，而且新人alexnda 都打得唔錯

咁有冇炒啊?

莫雷自己講到明想陪屋企人
Tilman Fertitta留佢佢都唔肯企硬要走喎?

如果支共咁撚大影響力要收莫雷皮，咁點解76人仲請到佢?
唔繼續封殺埋佢?

佢去到76人都仲有講返關於香港D野，話自己冇後悔支持喎?
講到支共可以咁大壓力迫到火箭炒人，咁支共唔撚咬繼續柒佢?

咁簡單邏輯關係都諗唔到
學人講分析能力

我係你就自殺重刷望下世生得醒少少撚碌撚
成隻人頭豬咁

咁得唔到分點幫火箭贏波啊
火箭問題就係火力唔夠啊
cp3當時甚至講得上表現差

莫雷係因為trade cp3換wb 加上盲信魔球先收皮唔換人都唔得啦

Cp3其實組織力真係算top
佢顛果時場均20分 助功10幾

你有冇睇波的鳩噏到

無用㗎，佢會同你講陪屋企人只係莫雷想體面咁走，令外界覺得佢唔係俾人炒既理由

你知唔知火箭比支共cut左幾撚多贊助？

我再問你多一句 你到底係咪香港人黎
連支共比壓力nba要炒佢都當睇唔到
仲討論黎把撚?

睇左18西決成個系列賽再出黎吠啦 買佢就係為左打勇士 現實佢係值喎

cut撚左又點?

你淨係答我一句，有炒定冇炒?

我係唔係香港人都要睇證據
當事人雙方講嘅野唔睇
去到76人之後咩事都冇又唔計

冇證冇據一味靠屈
你同支那小粉紅/藍絲有咩分別?

我認同之後既cp3真係唔得
但之前2017年 西岸6x勝 17敗果期
Cp3真係好撚勁
之後當然就無啦

箭需要既係可以換防+有3分既人呀
得分有CP3有基石有Gordon重唔夠？
根本Tucker就係Fit火箭個體Fit到漏油
同埋以箭個Cap去邊搵你講既「準明星」PF呀
Tucker都係CP3落嘴頭減薪留咋懵撚

當時nba緊係面子問題唔撚炒啦
當時支共仲話要封殺成個nba tim

其實上年莫雷已經all in曬所有野 砌隊射手隊出黎 果時佢已經冇再諗火箭未來

我信樓豬有睇NBA

但我地籃球po有啲人真係日日睇住mon住Nba，每一位球員制服組都認識

自己愛隊新聞睇晒

坦白講我唔係覺得好叻，甚至覺得好撚毒好無意義

但係點解你要係人地嘅長處上，否定人地嘅知識

講錯一次好正常，但人地糾正你又否定

否定之前你有無深入了解過？

你咁做同你叫IT幫你換過個mon等你部電腦快啲有咩分別？

我夠知有實有可能係真係個mon有事拖累左電腦啦

99.5%都唔係啊嘛，屌你老母

講你又唔聽，Source 又話官腔，打個飛機又有陰謀

我話76避開NBA送左豪宅俾Morey得唔得？

其實維尼好愛香港但係俾777個妖女床技搞到聽晒佢話得唔得？

大家都係鳩up姐，唔使source啦，反正source又係俾人操控

你啲咁嘅撚樣，click左入嚟嘅有二千個，無click入嚟嘅就兩萬個，睇到底嘅無兩百個

恭喜你，又水左一萬九千八百個on9仔

佢地興高采烈係黃店同朋友指點江山嘅時候講出嚟，俾朋友大大聲指住嚟笑嘅時候

你良心過唔過意得去啊

屎坑石頭

所以結論
係咪得「你覺得」?

係就唔洗再講架啦
你繼續自己打飛機，活係自己世界啦下zzz

支共咁撚猛料，唔撚阻埋佢去76人?

zzz

佢支持香港單野對佢打擊好大
成個國家要nba 炒9佢
呢種真係發生起任何人身上都係災難
仲要個奶共登 james 再踏多幾腳

嗰期傷多有撚計走咗火箭即刻回勇

最on9果期去到西書加哈登
連個中鋒卡佩拿都無埋

咁你解唔解釋到點解76人又要冒住俾支那封殺都要請莫雷

佢個能力lo
莫雷唔差得過勇士個gm

全POST 最撚on9係你

笑撚死

火箭就話受壓力要炒
去到76人原來又可以無視支共壓力嘅

唔計奶共呢壇野 今次trade走件鬍鬚佬都正路 佢都冇心機再係火箭打

事實
火箭都公開批評過佢

都係專心睇曼聯啦

屌你老尾CP3 20m你係咪噴火龍X D朋友黎
人地option in trade黎火箭已經收平左一年
同埋以CP3當年表現得20m？你瞓醒未
再加上火箭唔用個40m續CP3唔代表佢有40m空間簽自由球員架，醒下啦好無呀。

咁又去返
批評，咁係咪炒?

YES / NO?

Tilman Fertitta另外都有公開講話唔會炒莫雷架喎

Tilman Fertitta係邊個你知唔知?

火箭個新老細 有咩問題？
屌你 一個國家施壓到去nba叫炒人
火箭都屌佢 比你仲好意思留低？
當日莫雷夠話因為陪家人
最後一樣去左76人
依家支共咪轉封殺76人
咁簡單道理你都唔明？

4259

點解唔開響CC TOY

因為屋企響東岸

你知唔知紐約同費城距離有幾遠
紐約同侯斯頓又距離幾遠?

如果支那係封殺左76人
點解我望一望hupu

仲見到76人?

????????

咁簡單你都唔明

硬係要陰謀論
弱智就係弱智

只可以話40 m頂薪賭cp3係賭輸左
但你話以當時40m能唔能夠先簽後trade
到cp3既lv 我亦有保留
如果好似20m簽anderson 咁就真係唔簽好過簽

藤森巴打，都話咗佢會咁講㗎啦

絲黎

我都唔去你講既支那論壇
我又點知點解佢唔直接封殺埋佢
佢依家封殺76人唔比播唔撚係事實

由佢啦，吉狗出曬名啦，一駁唔到/理虧就選擇性回覆

trade到呀，咪WB LO，但係你又唔滿意
其實40m+係講緊蝗同Curry個D，人地點會賣比你

Wb果年都mvp
都比較難

樓主幾時諗住講返Stephen Silas PJ Tucker

講真
某一個外國 唔轉播某一隊 對隊波應該真係好撚細

土耳其都唔播拓啦

Cp3最大問題係無諗到佢突然跌watt跌得咁多
好似傑特 拿殊呢堆打到老左都仲得
佢個能力其實唔洗質疑
未有curry時 佢係top1 pg
能夠助攻得分都得

你老母wb火力強唔強呀？差d輸比cp3帶嘅okc喎火力唔夠

個陣係傷啫 佢打okc除左kobe死都冇健康問題

條友都白撚癡 咁樣discredit cp3

好彩Neil Olshey無轉工
如果唔係土耳其CCTOY 就屌

一黎係傷，二黎同基石之間既關係開始爆炸
你諗下西書同基石咁撚FD都屌鳩佢係場上唔積極
更何況係超級認真撚CP3

都係果句 佢過到當年勇士就係英雄
依家睇返

咁之後?

講到支那影響力咁大可以迫到火箭要炒莫雷

原來對76人都只係咁咋?

但未去到咁極端要nba炒佢

唔關事啦 火箭打左幾年超級小球都打唔上決賽 證明套方法係playoff唔work 係時候變下啦

次次都撞中勇士
次次都打到round 7 on9輸

得一次打到GAME 7
點樣次次?

又露底

嗰陣支那夠話封殺罷睇NBA，最後咪又係靜靜雞播返睇返

支那人啲封殺

我會話快艇果陣都ok

你就冇睇波 cp3係火箭成日俾人批評冇進攻火力你睇唔到

屌你, 咪拉曼落水

好撚心你就咪撚鳩噏啦
迪安東尼2016-2017球季上任
2016-2017 西岸準決賽2:4。輸俾馬刺
2017-2018 西岸決賽 3:4 輸俾勇士
2018-2019 西岸準決賽 2:4 輸俾勇士
2019-2020 西岸準決賽輸俾湖人

點撚樣次次撞中勇士，點撚樣次次打到round 7 on9輸

做人可唔可以唔好咁差不多先生，google一下唔係好哂你時間啫，成撚日係度鳩噏

值鬼咩，老實講佢係到根本幫唔到D咩

勁都只係harden勁

但冇ariza防守都係唔掂

幫唔到D乜=入西決3-2領先

西書本身都唔掂

咁你屌火箭老細lo
Ariza有鳥權可以帽上續約，老細唔肯課金咁可以點?

你同及利亞血統有咩分別？
明明唔關事又夾硬屈落去

自己諗點解harden同cp3嘈

餅王PLAYOFF 比人點名出黎打

無3分比較死
西書需要咩都比晒佢做
就好似佢囉mvp果季刷三雙
如果佢有cp3 3分咁準
佢就唔會走啦

講咁耐都未講到76人有幾差

如果講實力 火箭仲係強過76人

你訓醒未

環境計埋未
一個東岸一個西岸

Harden場上態度差，開會點完佢名又唔改
咁你都可以話Harden嫌CP3垃圾無發言權
不過事實都係基石係場上無波係手就企定定懶懶閒

又真係好難搵到有superstar可以帶隊打 0-27嘅攻勢嘅

76人有幾差解釋唔到
Stephen Silas有幾垃圾講唔到
PJ Tucker防守有幾中等又講唔到

真係懷疑你有冇睇過波
westbrook你都話火力夠
佢係雷霆就出名毒瘤，攞完MVP下個賽季，唔知傷左咩事突然數據跌曬watt，而且佢射波亂黎都唔係第一日嘅事，睇親雷霆佢D中距離都好恐怖，絕殺交俾佢射球三分又可以唔入。好啦黎到火箭，人地放空曬三分俾你佢都係可以狂炒，中距離又係，去到巫師一樣係繼續瘋狂炒，我都唔知佢點勁法

係3分27連鐵咋喎

中間有得分架喎

上年東岸76人 第6
火箭西岸第四

其實你有睇就知上季SEASONS閪龜回春打到命中率係生涯最高

係入到PLAYOFF又傷Only

射術太差

黎到迪安東尼體系即係玩自己

我係想講 3pa

我無撚睇錯下嗎

43win vs 44 win

六個字解釋哂

「我覺得」「我認為」

上季3陣都比人話廢，陰公到

講緊依家，你拎上季黎講做咩撚野

講得分就講火力 wb得分低過CP3?

WB 真係比人種左入腦 無論點都比人屌

43勝30輸
44勝28輸
火箭連續2年都係前四 17年第一
76人第6 19年第三

依家打左幾撚多場
火箭仆晒街咁

你都識講打咗幾撚多場
咁你又咁快屌火箭個新教練垃圾

隊“射手隊”嘅射手質素有待改善 數據上好似淨射open corner 3都低命中率過league average 然後仲要有westbrook

之後無視數據 無視證據 無視報道 無視當事人既說話

到呢一刻我食151個負皮

除左樓主條弱智
再冇第二個人出黎駁

成堆弱智睇完個標題，就信撚哂
完全0思考，唔會求證

睇佢波 就知佢真係射術差
同cp3 比真係差
當然戰術體系唔同
雷時佢成隊都無咩攻擊力
所以野佢做晒中鋒仲有防守勁既阿當斯
黎到火箭 連個中鋒都無埋
佢射術差個突點突顯最出黎

火箭老細垃圾

Westbrook喺無Capela上場嗰陣 表現仲好

但冇中鋒都唔掂

Houston同 Philadelphia既華埠影響力 完全唔係同一個級數
知既 根本唔會攞埋一齊講

睇佢戰術已經知
真係勁既至少比人睇到套路
我唔介意火箭請返類似雲根迪果類防守勁既教練
但佢呢類進攻型教練 暫時睇唔到佢有咩進攻套路出黎
仲要火箭原先係強調起手多3分隊黎

無計GA 對AD , 你有番餅王未又係比AD強姦

同意，其實就係harden場上態度差球霸唔肯分享球權，好多時都霸住個波，明明佢唔掂波個球隊run 戰術run得仲流暢，睇火箭好多年，harden真係可以持球運成20秒都唔傳波

咪中晒計
連個中鋒都冇

比你做佢,你都唔會課土豪稅

年年唔爆CAP又係坐滿,年年爆CAP年年冠軍又係坐滿

Without a big hanging out near the rim, Russ is shooting nearly four more shots per night within 10 feet, up to 15.1 from 11.3 since Jan. 30. And he’s converting at a better rate too, hitting 62% of his shots from inside compared to 56.1% since Capela was on the team.

無既，之前halo去曼聯踢都未踢就俾你屌係尼日利亞最廢前鋒，唔會入多過3球，結果人哋就入多過3球俾你睇

留名等睇火箭trade走夏登走回復正常打返你臉

HARDEN + CP3個陣比哂CP3控wo

咁CP3可以點樣夠火力打呀你都識講HAREN霸撚住個波

佢d三分

咁點？
蘇斯克查之後有冇出？
比你要卡雲尼定恩哈路？
你自己有冇答案
蘇斯克查睇得好清楚
你要秋後算賬都要睇下之後佢到底仲有冇出場
我之後講既說話有冇錯？

Cp3其實火力真係猛過wb

上年牛仔套進攻算唔算有「套路」

輪流控，btw harden運球過場真係慢到嘔，呢點cp3都投訴。話戰術就係要咁

條友踩到CP3一文不值咁 仲話18西決唔關CP3事咁

我同意cp3好過westbrook
cp3效率高又射3分 不過火力唔係好夠

牆哥 表弟

俾個AD/字母你好冇？
根本薪資都冇
JH WB/CP3 EG 已經塞爆咗
冇Ariza 換返Convington返緊
仲有TJ 個內線都算係咁

4000萬買到curry durant lenoard啦
買cp3做咩

Thinking Basketball 近黎d片好正

應該咁講 火箭既套路係第一節就哈登控
第二節就cp3後備上場控 帶後備
其實錯開各自各都係打自己波
第三節先會cp3同哈登一齊出
果時就會cp3控返
哈登同cp3互動真係唔多

Greatest peaks

有啲難討論，真係睇你講入幾多球 定 進攻上既貢獻

我覺得cp3 火力猛，係因為佢中距有，3分有，未傷前突破都有

佢最殺食係啲串連，真心好丁

但cp3最殺食既中距都差唔多廢左一半
以前講cp3最勁就係中距離
當然 cp3同西書真係無得比
西書差cp3射術2班都黎

同埋cp3 帶後備追分係幾屈

咁多隊波我最憎睇火箭
成撚日打ISO 4個望一個打
唔係就比哈登體毛foul 1分雨 屌佢老母 一場波要打成3個鍾
個主場又死氣沉沉 勁支那feel
請我去睇火箭live我都唔撚去

但火箭神起上黎你點阻都阻佢唔住
成堆都係射手
仲要無限起手

火箭撚有40m cap咩
續到CP3係因為有鳥權咋

又黎體毛論

中距離 好過Durant

火箭無40m cap
Cp3係因此鳥權先可以先簽後換

你睇17 18兩年 火箭可以同Warrior打到難分難解 就係靠iso單打 唔靠pick and roll唔靠pick and pop戰術 逼Warrior無得switch CP3佢自己都講 iso戰術成魔主因就係要打Warrior

要加鞭你笑halo入唔到3球
打後要卡叔定要halo都唔關事

你識波!
個兩年其實好撚好睇

咁又太誇張
講中距 我睇波咁耐
除左波神就到杜蘭特最準
干預佢佢都係會入比你睇

On9, 咪7

你係咪噴火龍分身

咁你答我佢著住曼聯波衫入咗幾多球先
唔好轉移視線，係係初初批死佢入唔到超過3球

當年既勇 真係 比四分一個身位佢都起到手/傳到靚位

所以mda 先玩呢套無限換防＋巨星單打
佢呢套係針對curry仲有lonney 黎打，或者錯位打Green

最衰係harden 成日單打又射唔入
如果俾多D波隊友打就好

點睇騎士換左個助教做主教練拎埋冠軍

哈登單打個量同效率係MJ之後最高

都比你講到好差咁

入到唔代表岩用
之後蘇b 已經再無用佢
如果佢真係入波多而唔用
都講唔通啦
費sir 以前長期都4前鋒輪換

果個係大帝james..

佢都想架 但係佢唔打唔通比PJ打咩

你立場係藍

重有Capela換roco

所以點解個cp3咁重要

哈登頂哂啲ace stopper, 而波叔就係勝負手

當時morey係計過數，類似登＋capella+射手群 去抵銷curry kt kd既得分，勝唔勝到就睇波叔表現

咁點 佢入左5球
咁點解蘇b依家完全放棄佢
都係果句 佢係適合曼聯 蘇b會用

Melo: Am I a joke to you

咁我依家都唔係講緊halo岩唔岩用wor
係純粹鞭返你係halo一場波都未踢你就批死人唔會入多過3球，你就搬卡醜尼出黎

今日我咪留名等火箭個教練鞭多你一次囉

0/27 輸po 咁都smoove 滑胎咩

Melo 唔夠杜蘭特
安東尼黎到火箭連中距都無埋

有一段時間
76ers 叫七六人外
別稱叫 費城自由人
梗係要封殺

你慢慢
至少呢一年你唔會成功
等擺爛抽波仔

純粹一場唔好彩可以點先?

傷埋cp3先差一步就贏到宇宙勇

咁樣全盤discredit哂?

Ryno

單打唔代表唔分球 佢場均7-8ast
單打有好多唔同outcome
你貼得緊我就爆過你上籃/買犯
你貼得唔緊就stepback 3
爆入去你搵人夾就分比外圍射手
果時佢仲會夾Capela pick and roll

個point就係，你話halo入唔到3球，但最終halo入到3球，而加剩係鞭你呢個point
其他果啲咩卡叔同岩唔岩用都係唔關事

咁即係入到3球啦，即係你柒左啦

究竟樓豬點推呢個結論出嚟基本上資料都係錯嘅

都係果句咁又點
同火箭依家個教練垃圾有咩關係？
恩哈路入到5球之後比蘇b棄用
認唔認證到佢幫唔到曼聯？

Popovich 上年夠抽波仔 唔通Popo又廢咩 要睇埋隊波個陣架嘛

普波咩水平？

打個10場咋喎喺拓柒到翻生左啦

無關係，純粹見到曼聯順路吹下水
佢幫唔到曼聯又點，都唔會改變你柒左嘅事實

你睇d左膠，已經唔記得件事啦....醒完都訓返。LBJ仲要個時叫莫雷收聲認錯...

Melo中投%同Durant應該差好遠

Cp3貴在經驗同組織 你估hou簽佢貪佢3分勁？

你個論點係用教練教到隊波去抽波仔黎discredit火箭個教練既能力，咁我咪舉Popovich呢個例子出嚟駁返你個講法。事實就係隊波實力唔夠既話，連一個傳奇教練都要去抽波仔，所以根本就唔可以用球隊既排名去判斷一個教練既能力。

27 連鐵個段入到3-4 個 火箭已經冠左

講真我好少賴運氣
但呢年真係無運 所以跌冠

占基利都抽過波啦

針對個點係，halo未著曼聯波衫比賽就俾你批死入唔到波，入唔超過3球，結果人哋入超過3球（你理撚得人哋之後有冇俾蘇斯克查棄用，總之人哋就係係有限既上限時間都入到超過5球），唔撚係幫唔幫到曼聯，你唔好轉移視線

用佢個標準，上季既kerr係垃圾

好撚悶又左膠

番CCTOY啦

樓主呢條痴線佬引戰係有一手

咁的確Kerr唔係真係話好勁
現役Pop、占基利、史波係佢上面

冇d我勇吹到咩all time top 3 top 5教練咁撚癲

同樓主呢啲痴線佬講嘢真係好撚苦惱

慘得過又真係帶到風向

望下佢頭幾頁幾多正皮就知幾多傻閪

你收嗲啦
圍內柒都算啦
出公海柒完一次又一次
你唔好話自己乜迷物迷啦
我覺得你好撚影衰果個範疇嘅人呀

次次迷乜就講到自己迷乜第一人咁款有你講無人講
比人技術性擊倒又要跌落地下揦翻拃沙
比人屌到閪都爛開十瓣又話自己出走唔想同狗竇嘅人為伍

其實我睇落你個人都似三四十歲
咁大個人知唔知個醜字點寫

Halo 係借返黎 啲年輕前鋒傷病潮果時咪會用
本來目的都係咁 人地仲要肯減人工黎完夢
貢獻左幾球

人都未到就比你話人垃圾
到左入左波又唔認柒
依家簽左卡叔梗係用卡叔
有個高級版唔用唔講用個正常版？？？
你反而拎卡叔黎講
知唔知醜字點寫

一個酉一個鬼呀

76ers east top3
而家嘅76差

我又唔會話好睇嘅 次次進攻個模式都差唔多 睇得多會有d悶
但係無可否認火箭唔靠咁嘅邪道 佢地嘅人腳對上勇士係無任何機會

話時話樓主點解今日唔開po吹奏史高斯

cctoy最鍾意呢d post

條撚樣一定唔會覆你㗎啦 佢淨係識揀自己有利嗰啲覆咋嘛

拎一場黎講把撚咩

望下個差距先啦

你知唔知論效率，KD中距仲勁過MJ

我覺得無左Duncun Pop嘅地位肯定低好多 係得TD依d癡線佬先會肯無論點都配合Pop
Kerr又唔可以話唔勁嘅 現役嘅教練佢戰術算係最多元 球隊又manage得好 manage到勇士變做一隊好睇版嘅Spur

有冇番過工呀？
官場黑暗唔係唔撚知呀？

唔係咁講 柏加 贊奧比利都比普波用到神咁勁
當年大衛羅賓信都好9重要嫁

Kerr戰術多元

咁kd efficiency高過MJ係咪啫係MJ唔準 melo %低過佢唔代表唔準喎
kobe個%同MELO差唔多 咁KOBE係咪唔準

佢任教果陣David Robinson都30幾 狀態已經麻麻 TD係Pop岩岩做教練果陣入隊 第2年起已經係戰術重心 做埋一哥 之後柏加比利都係睇TD頭 TD如果要帶隊反教練 Pop就算唔比人換走 都肯定好頭痕 你睇Kawhi玩一玩野Pop已經無符就知

Kerr戰術多元就唔會原先打傳切班人走既走，退既退，傷既傷之後都寧願輸到仆街都要繼續，然後俾人屌啦

你知唔知5%差距，係NBA入面差天共地

計高峰，Melo 10至16ft先得47%，KD係多季過50%，最高去過54%
16ft以上中距，Melo最高先46%，KD最高去到56%

你知唔知個差距有幾大

兩個人中距能力根本就唔係同一個層次

真係算好多元下 幾乎咩現代籃球play都見過佢用

支那頒個冠軍比佢地咪得囉
驚閪咩，隨時一人一個支那獎

On撚9 ，自己睇分析，最撚有問題就係harden，唔撚守波，hold撚死個波。

依個圖講緊唔同距離射球命中率 唔係efficiency
KD中投命中率我無記錯係低過MJ(Warrior時期有可能KD高d 因為無人守佢)
Kobe不嬲命中率唔高

唔比哈登比邊個?

佢進攻效率成隊最高

哈登唔防守呢樣野又係睇撚埋d content farm、睇幾條cut幾個play嘅片之後就信到十足

唔係同一層次唔代表唔準喎 KOBE 成個生涯都係得.430 咁KOBE係咪唔準

「Melo中投%同Durant應該差好遠」
人地講一句
你就拎一場出黎想駁

唔關準唔關準
而係Melo同KD中距離根本唔係同一個水平

你SPIN黎把撚?

榮叔唔記得撐香港定撐佢

foj就屌Morey

好簡單咁諗 唔駛睇數據 唔駛睇波
Harden 換邊個會升級到隊波

咁MELO唔準嘅可以做到唔入禁區拎50分KD得唔得隻259 %升係去勇做2佬先升 佢做大佬時都係同MELO接近喎數據撚

要HOT嘅實得架喎

KD打法唔同Only

同埋
係撚去到勇先中距勁咩屌你老味

幾多歲 睇野睇表面到咁

#24

你又幾多歲啊
cctoy弱智仔

你唔撚睇佢成個OKC生涯嘅數據講？

樓豬 過左5粒鐘仲未肯覆

好撚無恥

「作為一個10幾年火箭迷」
冇cp3你邊年打到65勝
連capela點走都唔知
印象流 contract咩價又唔識係度死撐
當lonzon ball都r緊老頂果陣同我講cp3 40m唔值比

要計埋佢前期未進化個d拉低個平均

而唔係計大家peak個陣?

都幾好笑喎

不過ok
你係要柒，我唔阻你
KD淨計OKC

Melo唔計去到OKC打後

都仲係KD贏
點算

不如睇下上季季中harden比人triple team隻龜打得幾撚勁先
你精華球迷唔洗沖出黎話比人知的

收嗲啦 cc台傻閪

Zo Ball 值

呢個就off topic啦
但條友仔波又唔睇 球星合約咩價又唔撚知
都可以吹咁多頁水都幾撚屈

原來睇返

KD平均仲射得遠過Melo

Melo籃底出手比率仲高過KD

係去到OKC開始角色完全變到做角色球員先射得遠過KD

Cc toy 真係普遍弱智

意見唔同
就人身攻擊加扣帽子

76人係美國既歷史意義
Morey咁多隊唔去去76人就知咩事啦

唔撚得呀?
屌你老母

因為近啊ON9=.=

你睇撚左#24未啊?

當事人出撚哂黎接受訪問架

弱智仔

覆未呀

唔係識美國歷史就代表識波d

你無比到意見

咁愛國睇乜鬼 NBA

流川都係因為安西教練

咁你咪拎證據出黎同佢對質囉，人哋都有攞莫雷係家庭原因辭職既證據
咁你咪拎莫雷係因為火箭受支共壓力而炒佢既證據出黎同佢對質囉

撐佢

呢個咁嘅閪post都可以有700幾正皮真係證明成個forum都係睇完頭post就算
本身笑火箭解散已經on9 nba衝唔到冠就重新黎過 唔知有咩好笑 重要個trade拎左4個pick
再加成個post都係大紀元新浪中文fake news再加樓主我覺得就當真理

佢哋唔撚會信，佢哋只會話係受雙方為咗大家都好落台而仲諗出黎既公開理由

英超都有呀仙奴

準備答案： 咁林鄭講野你係咪信

屌你就係睇數據？細家嫂咪冇撚用？

係

當事人講野唔信
莫雷去到76人冇事唔理

但就信自己陰謀論

Melo 邊度夠杜蘭特準呀

你學識比喻先出黎柒啦
你個比喻係話 點解要比波ad打呀 比marc打咪得囉 睇數據冇撚用呀

你有理有據咪駁囉

莫雷+MDA之下就係一定係打魔球+後衛主導架啦

而且哈登單打效率係MJ之後最高

咁你咪講下點樣Trade到可以仲勁囉?

唔好忘記時代背景，成隊波要執黎打宇宙勇喎

請表演，thanks

True, 個個以為守波就係要steal呀block呀之類

所以條撚屌比我駁到潛撚左

唔係話要盲撐登 佢係guard黎講守low post真係top幾果個黎 d pf都打佢唔撚入 不過班gif撚一定唔會知架啦

咪睇下trade左之後火箭點囉，你講咁撚多野有撚用咩

你都on9.......

定你？

「morey自己on9姐 死攬James harden 」

你自己講架喎
時代背景下，佢唔要Harden可以有咩選擇?

依加點trade關你屌莫雷咩事?

唔通換到harden 會入到playoff ?
如果今年火箭入到playoff 我自爆acc

入唔到你自爆acc

Deal ?

Deal你老母就有，冇啦啦拉我落女做咩 火箭入唔入playoff唔關我事嫁wow btw 火箭入到playoff你係咪自爆先

落水

喂，駁啦
「morey自己on9姐 死攬James harden 」
你講架嘛

關今年點trade咩事?

隻龜瘋狂外線射失波 精華包埋？

駁你老母咩

廢撚到
一個連登acc 都唔敢賭

挑，原來冇料到得個up字

咁你就唔好扮到咁大枝野啦

嘩，冇啦啦拉人落水，你想自爆咪自爆，唔撚關我事

下up下都唔得嫁？呢道北韓？

冇
你認你9up，人地冇屌錯你咪得囉

又屈
3分就不嬲都唔準架啦
但一場先起得3.7次

你話你冇屌錯咪冇屌錯，唔洗同我講嫁

得啦唔洗懶係風趣咁啦 收嗲啦

緊係要啦

一間你又以為自己岩哂咁屌鳩莫雷「死攬James harden」
又「On撚9 ，自己睇分析，最撚有問題就係harden，唔撚守波，hold撚死個波。」

zzzz

睇黎佢都唔會答我㗎喇
仲要有個人出黎幫佢受靶

得喇得喇 你岩曬喇 教主

咁我比你計peak

1415條259斷腳 咁佢喺okc都係1季過5成 呢季黎講中距出手數仲少過melo 最高個時

同埋有睇波都知melo射唔少拆彈波 kd生涯命中

Btw你圖都出錯

Kd射得遠過melo都唔代表d咩 咁kyle korver同curry射得遠係咪mid range都好準你個point都唔撚成立啦柒頭

邊似得你咁撚得閒24小時mon撚住連登

柒撚哂都仲要係地下揦返拃沙

好心你一開始就唔好扮識波咁串柒柒啦

廢撚事同你講姐 浪費時間

鬥射波準唔睇%睇咩炸彈波
點傾落去
唔講以為melo下下睇波 到第23秒先有波到手

Ryan定Kyle

你追住佢黎回wor 你重上心過佢

後面補返張岩嘅圖啦

上一轉ba ref望一望都知Melo KD中距完全唔同Class啦zzz

講拆彈波你估KD少?

而kk同curry中距都真係幾撚準
Curry

kk

都係高過只計金塊同紐約時期嘅Melo平均

笑

係就係，唔係就唔係啦
要真係駁，5分鐘已經可以駁到啦

你依加差唔多半個鐘
少少論點論據都拎唔到出黎

淨係識左閃右避
醜唔醜

一堆痴線佬嘈交

醜 不過撚到你回咁多野又幾好笑

今日wfh係屋企上下連登有咩所謂?

慘得過你又要扮唔在意，又駁唔到又要係咁想好似依加咁
跌落地揦拃沙?

支持香港單野一定有影響我自己意見
中國市場咁大 莫雷辭職 一定討好到大陸
美國個邊LBJ都出聲話佢講野唔夠深思熟慮
各方面點都有壓力
咁我睇完你分享既野 依家明白個人原因都佔好大因素
明顯我句幾歲你覺得侮辱左你 我道歉
起底 問候老母 標籤 人生攻擊
就算你覺得你有道理 咁樣做 都好過份
我意見就係咁

知道 教主

你贏我揀melo都係情感牌

OK
你咁講我接受

但好似樓主呢D就不了

Ryan

你又幾好wo
我收番笑你on9 cc toy 既留言

Nooo 我rockets fans嚟
想指出嘅係個戰術一唔work成隊波就會兵敗如山倒姐

咩戰術都有機會唔work架啦

偏偏連炒27球三分係game7

時也命也有咩計

好老實我覺得魔球係成功架喎

只係拎唔到冠就比人屌廢only

Me agger you㗎 啲人話悶但其實我幾鍾意睇 以前已經鍾意睇nash 不過唔講G7 CP傷出真係好灰

Ching慘撚到 得十一個正評 仲好意思美國人民智未開 佢地死唔信Morey係自己辭職

76人

走啦 支那仔

樓主點睇火箭今日贏波

死撚咗？

所以話有d人太天真
難怪咁多負評
今日美國就已經爆出因為火箭個老細同莫雷惡劣
所以拒絕哈登交易去76人
所以話唔想串你
但如果你未做過野 未入夠社會
你係真係唔明個老細只係比個下台階你

連登有好多都仲係在職人士
好明白呢點

咁點解莫雷同佢關係咁差
就係因為佢支持香港
好撚悲

其實要講奶，勇士仲奶，個記者會逼Wiseman講普通話

你都on9

唔想trade比莫雷係兩個原因

1) 莫雷講話想陪屋企人所以走，但轉頭去到76人，Tilman係嬲呢樣
間接導致 2) James Harden公開話Trade me

咁你話點會仲trade Harden去76人

你完全冇解釋到，1)當日Tilman係火箭出局之後承諾唔會炒莫雷
2)既然支那係NBA咁大權力、76人又係一支奶共隊個陣，點解唔可以迫到76人唔要莫雷、再次迫走佢?

到底邊個先之係未入社會?

你自己連NBA都未熟就係度學人講NBA D操作
淨係識捕風捉影、貼埋D大紀元出黎靠屈、完全無視既有證據

收下皮先啦

原來我既news 係大紀元
你柒撚夠未？

睇過 識唔識字？

解釋到未

你唔好話我既news大紀元咩
依家又要人解釋
明明人地都講明因為關係惡劣
又扮睇唔到
定要搵支那論壇洗底？
中共依家咪封殺緊76人lo

?
關係差係因為跳船+搞到哈登叫trade me
而唔係反送中

你講到支那咁有影響力可以係NBA隻手遮天，咁點解唔搞到NBA完全封殺莫雷?

而係淨係可以做到禁直播呢D低能小學雞野?

朗隊掛靴. 吉村子竟然唔開po 吹奏?

Tilman真係因為反送中咁憎莫雷，火箭輸playoff已經可以大條道理咁少鳩莫雷啦

點解仲要同佢講我信你我支持你我唔會炒你啊?

NBA炒教練炒GM根本極之平常

利申 我係火箭迷
莫雷走人應該唔關撐港事
火箭老細Tilman講過好多次佢唔會炒佢
莫雷呃Tilman要陪屋企人
果陣Tilman就比佢呃左放佢走
點知轉頭就簽左76人
莫雷本身係有約喺身
如果佢想同76人談判 係要問火箭拎permission
好似幾年前doc rivers去快艇咁
Boston都trade左個first round pick返黎
但佢呃撚左Tilman解約
所以Tilman同部分火箭迷都嬲左莫雷
CEO Tad Brown都公開串莫雷

至於點解莫雷要走
最大原因好明顯係一早知Westbrook同Harden想走
唔想接呢個爛攤除子搞臭自己個名
加上Tilman因為疫情搞到冇乜錢
成日迫9莫雷慳錢
所以應該覺得搞唔掂就跳船